想排隊買H&M, Adidas 同 Nike

有冇人有興趣搵日一齊去?